一人N個柒到喊嘅連登/高登球員花名

籃球界
西書：只有最柒沒有更柒，但咁多年黎仲有人用
心仔：諗爆頭乜有球員叫Heart咩？屌你老母原來講緊猢隻Josh Hart
B仔：乜撚野B仔？Lonzo Ball定Brandon Ingram定邊撚個？

足球界：
A仔、P仔、J仔：同上，一隊足球隊最少廿幾人就更加混淆
交屁、綿龍：不解釋，交比猁迷

清新

沙基利

補多個球會名：雞湯

no1 : 妹妹

咖哩仔
淫klay

司機

蓋世寶吊老母

古埃及文明

Agger路

綿龍係評述員鄭兆聰用南美口音嗌費明奴嘅音黎喎，其實冇問題

榮縮隊長病閪紅撚
啫喱老母屌摩model

好多都睇唔明

細緊

老鼠
少主

駛唔駛高登/連登 原創

妹妹

丁力

西書係班弱智死硬派小學雞先會講
死都要屈brook依個英文字解做書
我唔知依d 碌柒係唔識英文
定係佢老母雜交搞到佢腦死亡

不死人

Xavi就xavi
Alonso就alonso
乜能野Xavi_Alonso

交屁同電叻呢啲我第一次睇覺得好好笑

真係好肉酸

龍虎切